Supreme蘇富比拍賣

彈珠台bid到24萬一部 買張貼紙都要1,000蚊